公屋港女堅持結婚須在五星級酒店接新娘

不少人都說拍拖是兩口子的事，但去到結婚階段，就是兩個家庭，甚至是更多人的事情。例如在籌備結婚的階段，一對情況少不免會對不同事情出現不同的意見，網上有一個名為「女朋友住公屋，堅持結婚要係五星級酒店接新娘！」的 post，出 post 的樓主就提到住公屋的女友「覺得喺公屋接新娘好肉酸，想喺 5 星級酒店度接新娘會好睇啲」，可是樓主自己有感「5 星級酒店真係唔平」，因此想藉着這個 post 收集不同網民的看法，再作決定。

對不少人而言，結婚是一生人一次的事情，因此會盡自己的能力，將婚體辦得妥妥當當，為自己、家人及當日出席的賓客留個美好回憶。那麼網民對於樓主女友「想喺 5 星級酒店度接新娘會好睇啲」，但樓主有感「5 星級酒店真係唔平」的想法，又有何意見呢？有網民就覺得樓主毋須慳錢，應該完成女友的心願，「有限錢啫，咪孤寒」、「結得婚都唔志在嗰一萬幾千」、「一晚都係幾千姐」，甚至有網民認為樓主女友已經畀足面，因為「無要求你買咗私樓先結婚」。

當然，當看到網上有這類 post 出現時，總會有網民覺得女方是貪錢怪、貪慕虛榮，着樓主「睇路」。「傾唔掂條數，又或者自己睇唔開，咪結。之後仲煩」、「咪 X 要呢啲老婆啦，與常人交，共富貴易，共患難難。」、「依類人一定過唔到人世」。說來 book 酒店接新娘的確好常見，因此有網民笑指「高登仔不嬲不吃人間煙火」、「你去酒店擺結婚酒，通常都直接問埋你使唔使準備間房畀你搞呢啲儀式嘢」、「呢樣又無乜特別，大把人係咁，唔好話公屋，好多住私樓但唔靚嘅，都會租酒店出閣啦」

所以簡女朋友都千祈唔好簡窮西

租間房擺埋酒都係十幾餅野啫

好多人一見公屋港女就起勢屌

比起買樓其實已經好撚抵玩

一來點計都係一炮過有限錢
二來當租個地方影相留一世
三來唔駛執屋執餐死
因為你點執都唔會執到間屋變酒店房

租房咪一千幾百
book個交通方便啲嘅位都好過你走來走去啦

五星酒店都有平有貴
尖東有啲五星尾都比較經濟